［輝哥為食遊］輝哥同糖妹食完飯之後最多會做幾多次愛

食隻糖妹菲律賓大飽魚

完事仲有吹蕭嘴侍後

諗起都想搵個賓妹屌翻獲

哎 訓唔著

象拔蚌